[賭波撚] 入嚟傾下2018世界盃投注策略

A組
6月14日，俄羅斯vs沙特阿拉伯
6月15日，埃及vs烏拉圭
6月19日，俄羅斯vs埃及
6月20日，烏拉圭vs沙特阿拉伯
6月25日，烏拉圭vs俄羅斯
6月25日，沙特阿拉伯vs埃及

B組
6月15日，摩洛哥vs伊朗
6月15日，葡萄牙vs西班牙
6月20日，葡萄牙vs摩洛哥
6月20日，伊朗vs西班牙
6月25日，伊朗vs葡萄牙
6月25日，西班牙vs摩洛哥

C組
6月16日，法國vs澳洲
6月16日，秘鲁vs丹麥
6月21日，法國vs秘鲁
6月21日，丹麥vs澳洲
6月26日，丹麥vs法國
6月26日，澳洲vs秘鲁

D組
6月16日，阿根廷vs冰島
6月16日，克羅地亞vs尼日利亞
6月21日，阿根廷vs克羅地亞
6月22日，尼日利亞vs冰島
6月26日，尼日利亞vs阿根廷
6月26日，冰島vs克羅地亞

E組
6月17日，哥斯達黎加vs塞爾維亞
6月17日，巴西vs瑞士
6月22日，巴西vs哥斯達黎加
6月22日，塞爾維亞vs瑞士
6月27日，塞爾維亞vs巴西
6月27日，瑞士vs哥斯達黎加

F組

6月17日，德國vs墨西哥
6月18日，瑞典vs南韓
6月23日，德國vs瑞典
6月23日，南韓vs墨西哥
6月27日，南韓vs德國
6月27日，墨西哥vs瑞典

G組
6月18日，比利時vs巴拿馬
6月18日，突尼西亞vs英格蘭
6月23日，比利時vs突尼西亞
6月24日，英格蘭vs巴拿馬
6月28日，英格蘭vs比利時
6月28日，巴拿馬vs突尼西亞

H組
6月19日，波蘭vs塞内加爾
6月19日，哥倫比亞vs日本
6月24日，日本vs塞内加爾
6月24日，波蘭vs哥倫比亞
6月28日，日本vs波蘭
6月28日，塞内加爾vs哥倫比亞

根據最近兩屆既經驗，大家都係食常餐多，而今屆多咗啲新面孔，估計都係保守踢法型多，求打和啦
推薦：
常餐（半和+全細）
特餐（下盤+全和）

另外，小組首次名大家點睇？

分組賽到決賽場場細
季軍戰買大

係